今次唔講侵，主打感謝佩洛西女士，有無得諗？

一係佢係國會leader 二黎一直有為香港發聲 多謝佢都好應該
三黎侵侵有競爭心態 見到香港人開始唔理佢 淨係多謝民主黨 覺得自己比人ignore左 就會開始做番d貨真價實既野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告